#1. задачи

##списки задач
основные списки **(inbox, focus, scheduled, waiting)**  

##списки пользователя



##комментарии к задачам
комментарии к задачам (как и _заметки_) должны использовать синтаксис markdown  
для этого можно использовать [http://codemirror.net](http://codemirror.net)  
не помешает какой-нибудь help по markdown  

=========================================

#2. календарь
календарь, на котором отображаются задачи  
виды календаря **(неделя|месяц)**  



=========================================

#3. Заметки
синтаксис markdown  
для этого можно использовать [http://codemirror.net](http://codemirror.net)  
не помешает какой-нибудь help по markdown

каким-то образом связывать заметки с задачами, чтобы можно было оставить ссылку на задучу в заметке и ссылку на заметку в задаче.


=========================================

#4. статистика

##производительность дней
через ui предлагать пользователю отметить прошлый день как **(продуктивный|нормальный|отдых|непродуктивный)**  
дни по типам продуктивности выделяются цветом в календаре (календарь не тот, в котором задачи)  
если не отмечены несколько прошлых дней, то проставлять пакетно  
если не отмечено больше недели, то вывести сообщение вроде "Вы не смотрели свои задачи больше недели, каким было все это время?"  


=========================================